維多利亞社區協會: 歡迎全港市民21/7 5-7pm黎到維園一齊「踢波」

維多利亞社區協會
18 mins ·
仲未批不反對通知書?
唔好意思
維協book左場
歡迎全港市民21/7 5-7pm黎到維園一齊「踢波」

原定於維園舉辦的第4屆維協足球盃，當天賽程將會暫緩延期，但不代表撤回或壽終正寢，並將改為公眾參與，全民運動。

#足球 #全民運動 #這是正式錄用的社區主任 #維園社區主任 #踢你老X

維多利亞社區協會建議大家著黑色波衫

型

遊行完去踢波

雖然人地有四隻腳
我地得兩隻腳都要贏

Link?

大會建議大家可以著黑色衫去踢波

全民運動日

go go goal!

大家散步完可以去踢波